龍門口罩30枚，189蚊！

唔知用咩做

我去阿布泰買過，沖緊去

加幾多錢可以食黃立倉餐

救世口罩同會員救世港豬有咩關係（guanxi)

體育救世？

口罩都撈埋

貴左d喎

我用開大J口罩

佢以前同K KWONG賣左好多個月啦
半年都有
但係唔貴的

買左廿箱

Savewo周街都有 都唔使喺佢嗰度買

有平價嗰款普通口罩，150兩盒

公道講kf94款
7.5正常價

屈記高峰期賣14蚊個
閒唔時先買一送一(7蚊個)

Kf94差唔多價

唔貴囉好冇

又唔係普通果隻..

你個咀都幾細下

出面30蚊要咁既價，唔貴？？？

樓豬未戴過3D韓式款

唔好笑佢

藏頭詩

Official 都係賣$189

貴係邊呢？

立體口罩不嬲都係幾蚊個, 都唔知嘈咩.

但南亞仔咁耐都未入黎, 有D失望

頭五個reply都係block user
救世公價都俾你屌
關阿布泰咩事？九唔搭八

貴撚到我買三次元都唔使啦

個口罩係咪有特殊能力

波台po出名9唔搭八

樓主唔識扮識 真係好柒